#Guide

Ce code est fourni en l'état et nécessite quelques ajustements selon la structure de données de votre site Prismic.

Tutoriel complet sur GeekPress.fr : [http://www.geekpress.fr/import-prismic-wordpress/](http://www.geekpress.fr/import-prismic-wordpress/)